邊間連鎖店有日版合味道海鮮味買

仲有我想問原味其實係咩味黎 紅色 有蝦果隻

好似係味噌口味 幾好食 係濃左少少

香港aeon 好貴，18.9好似

頭先係九龍灣果間搵唔到

我仲以為醬油
鍾意海鮮同咖喱多啲